有無人可以做到表裡如一？

我覺得自己係

有無人分享下

我做到

外表毒撚
內心都係毒撚

5050睇情況環境

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

不要再說了

做到表裡如一都未必好
有時我反而想自己假假地仲好

都九成 仲有一成假

柔柔好野

好似話做人講7成真心話就係最理想既
唔知係咪

外向毒撚